[建議]喺國安法推出前將香港97後歷史用time capsule形式收藏

唔好靠網絡資源記錄
國安法一立
肯定會整頓網絡
唔好諗住存外國server一定冇事
冇人知日後中國繼續擴張影響力會去到邊
要留低我哋抗爭既歷史
紙本記錄係必要

文宣

Push

對！幫手推po

整合一份資料，放上黎，大家一人一份print低留hard Copy

捐書去外國圖書館有冇得諗？

呢個ok

之前有人整minecraft library再開server俾人睇

咪講左要留紙本記錄囉

其實出咗好多書

文宣圖, 時革所有畫面全部都要